美食展班on9垃圾仔

屌你老味拉住咁撚大架車一撚野撞埋黎

有冇即時大聲屌穿佢個閪

樓豬開得post 一定當面唔敢屌，仲要同架車仔講返對唔住

鬧唔切班垃圾仔就走撚左

文明人要識投訴

樓主係毒撚

唔好話你淆底無撚用。😂😂
廢柴淆底獸

你把口快啲定佢架戰車快啲

樓豬喊住出post唔通又同大家講咩

好廢 好無用

投你老母咩廢柴
你張紙寫比邊個睇阿

淚流成河啦我

架車仔太快 對唔住都講唔切

揾d嘢撞番佢哋嘛